[智者] 一人一個救港政策

拋磚引玉

- 廢除生果金
- 退休金抽稅50%
- 拆丁屋
- 叫雞財產充公
- 公園捉棋每次罰500

今次你老味仲唔暴動？
乜鳩紅衛老兵都重出江湖

一日落黎150 用佢地屍骨填海